阿仙奴件新波衫想點撚樣

x完人嚟？

設計師：港父

似m血

條支那仔識撚設計

比得上皇者曼件龍袍

正想講

rip

佢唔殺弱智

你中度
佢唔殺重度only (eg: 佩)

你輕度佢都冇殺

岩岩破處

同熱刺踢完波既靈感

設計果條友應該對住件衫打咗十次丁

唔係呀 幾靚
紅色係代表敵人既鮮血

父？

諗起之車仔都有件
之後老鼠講 49000 d血來

10次唔會咁

hi父

著呢件野染左血都唔洗換衫

啱你啦 成日破處

爺爺嘅心血

好撚7

用針吉完人？